柬埔寨暹粒行程一問

如題 諗住5月尾去6-7日

3日遊曬大細圈
其它日子未諗好

除咗大圈細圈外仲有無其它景點推薦？
定去西克勞克港/金邊玩好？
同埋遇到落雨會點 係咪留係酒店鳩hea？

在此謝過各位巴絲打

6-7日會太多 (除非你住D靚resort hea下享受下人生)
其實Siem Reap好細 主要淨係去Angkor Wat
可能留多日join下其他local tour / Hea
如果淨係Siem Reap 4-5日差唔多

真係捱到熱遊得哂3日先好 上年我5月去遊完第1日放棄左，siem reap除左pub street 就無其他地方好去! 可以考慮搵兩日去下金邊，相對會現代少少無咁落後，無暹粒咁悶，其實柬埔寨都係悶架啦

有budget既話建議大圈同外圈都包車（有冷氣個種）
一月去既時候坐tuktuk熱到中暑

siem reap真係4日都夠
個人覺得金邊都悶悶地 2-3日都夠 都係睇下關於赤柬既野同皇宮

有多日子可以JOIN TOUR 去柏威夏 貢開

stopasia慢慢睇

就係睇咗佢個3日大細圈遊

貴啲果個值唔值得報？

多謝巴打

我諗住最後兩日住好啲 去下massage spa
鳩hea放鬆自己

濕熱呢啲平時香港都挨慣 我諗唔會差好遠掛...?

反而擔心落雨無野玩就仆街

唔該絲打

頭3日報咗stopasia個package 有冷氣有凍水

金邊係咪搭內陸機好啲

定直接去西哈勞克港？

好

有無咩冷門鄉村仔可以去

想一個人鳩下 就咁睇下當地村民啲生活

同埋推唔推薦租電單車自己周圍渣？ 好似自由啲

唔建議
上年9月尾去
同班台灣人夾車
個台灣人話唔好渣電單車 好大塵 同埋成日落雨 雖然果邊都係過雲雨多
但一落就好易水浸
坐TUKTUK算啦
鄉村果D你去Stopasia睇下 或者係google搵下有冇tour

外大細圈其實點都要去 唔去又好似曬左
雖然一開始會覺得好靚
之後就會屌 又係呢D好悶
外圈就一定要去

洞里薩湖 第二大淡水湖
利申 4月頭去完暹粒

我無去西哈勞克港啊 比唔到意見你
去金邊我係坐過夜巴士 好似夜晚11點幾 跟住朝早6點到

都有唔同巴士公司 不過唔記得d名啦
我地酒店concierge幫我地買個間麻麻
但金邊翻siem reap個程個間唔錯 有乾淨廁所 不過要有心理準備 係好逼 難民營咁

唔該巴打先

請問你係點搵人夾架？論壇定酒店/hostel即興？
因為我自己都一支公去

唔該絲打

btw 請問絲打有無發生過啲咁嘅情形

就咁睇review好似搭船都係會劏客

唔緊要

咁睇黎都幾chur 不過可以省一晚錢

我跟團 所以又無呢個問題
但知有人最近去搭船 用左35美金
但d 小朋友會上黎強制幫你揼骨 然後問你攞2000柬幤 所以如果你唔想 一定要強硬拒絕
最後我想講柬埔寨係周圍都會無啦啦俾人屈錢 收小費
ching 有興趣知可以tg 傾

如果預1日 大細圈 係咪去唔晒

1日大細圈？走馬看花喎

好似為去而去咁

唔該曬絲打

35美金搭船 狼過香港

2000柬幣還好喇 當派零用比啲小朋友

上年6月去完 好正
大小外3圈用左3日 都係跟stop Asia
最鐘意小吳哥 崩密烈同涅槃寺
坐tuk tuk吹風好爽
都唔算熱到頂唔順 香港嘅濕熱焗仲難頂
夜晚就去pub street飲酒 食柬式火煱
聽live band

睇其他遊記話貢開一日遊好正
ching可以考慮下

唔該巴打
6月雨季落雨多唔多

同埋有無餐廳/食物係必食

背包客棧呀

呢間有group tour

啱啱check咗 好似無人同我一樣時間

呢個正
咁樣合租抵好多

你係join左 stop Asia 3日團

大部分時間都好好太陽
但都落過幾次雨
一落就落半個鐘左右 落狗屎咁超級大雨
但一落完就立即出哂太陽

餐廳冇乜點為意
都係係pub street入邊隨意揾
睇下邊間人多就去
景區入邊就冇乜餐廳揀
個tuk tuk車司機帶我地去邊就食嗰間

ys

諗住join 實際未報

雨衣個啲你覺得有無必要帶

諗住最多拎把遮去就算

咁睇黎都係pub street搞掂夜晚好

但自己入去大小圈 再坐tuktuk係咪會平喲
外圈先跟local Tour

搵錢Tak tak包 佢會帶你去玩

十蚊美金

樓主幾時去啊
我想去晒外圈：女皇宮+崩密烈+洞里薩湖空邦魯
但見stopasia 成90幾蚊美元

好快就去了 如無意外應該係 5/15-22

然而我酒店仲未book好

原來咁早 岩岩睇番喲tour 無一個係女皇官同洞里薩連埋一齊去晒

估唔到6月都頂得順

覺得暹粒物價高唔高

好想搵旅伴分擔下啲行程

可惜背包客棧啲時間都唔太啱 唯有到時去到hostel問下有無即興

做過下功課 就咁睇都係3-5-7美金一個dish

平過香港一截先

我5/17-20

啱時間喎

到時可以一齊玩/食飯

[url]係咪週街都會有人賣"調味料"
但pizza本身好唔好食？ [/url]

屌 眼訓得濟用電腦版禁咗隔離粒制

多謝巴打推薦

食野洗咗幾錢到？

其實大圈同細圈 睇埋喲野 係咪差唔多咋

一出機場就會有好多客van, 有個 counter 俾你book同揀車，包哂你每日出出入入。
啲司機通常車上都會有份旅遊指南，建議你點玩，我建議可以去埋外圈，個瀑布真心唔錯，只係坐個幾鐘車去會攰啲，但值得

呢間個 amok同炒黃麵好好食

巴打們暹粒有冇邊間酒店推介?

Diamond D’Angkor Boutique
Chronivada Residence
兩間都非常唔錯.

我15-19/5

咦一樣
兩個男仔

可以去前集中營參觀，好似叫s21，因為去6至7日其實時間好鬆動
不過真係好熱，去過兩次，對上一次今年1月去，中午已經33度，去到記得係買汽水飲，因為佢地好好人會執膠樽再裝河水賣 放心，係嗰度日日飲汽水都唔會肥

去金邊住左晚定點

6至7日其實可以兩邊都去，柬埔寨景點真係唔多，我第一次去就係金邊3日siem3日，去左s21，萬人㙇等 因為今年嗰次係去做義工，淨係去左小城市同siemreap

siem去金邊坐6,7個鐘車坐到屎忽都痛
不過嗰陣當地司機話唔建議夜晚坐大巴去，話容易出意外，而嗰陣路上又真係俾我地見到單大巴撞貨櫃車嘅大獲嘢

Khmer kitchen 上次食覺得麻麻
father restaurant 就一流
sokkhak 呢間spa超好 試過幾間，呢間真係最好

可以一齊玩

Sokha

可以搭內陸機既

我印象中內陸機好似都唔平，差唔多等於香港飛siem

自膠 來回$800左右原來

紅巴定真絲
你地行程係點? 我地剩係去內外圈

我搵到位巴打一齊玩行程 16-18 3日跑曬3個圈

佢包咗個司機 睇下大家有無興趣?

順帶一提，我就係book左司機嗰個巴打
有興趣嘅可以contact我

hi 俾你嚇一嚇縮一縮以為自己記錯日子
唔啦我地17晚先到, 18-19都訂咗stopasia, 然後20就應該市區內9fing fing

三月先去完，
去咗九日金邊加暹粒
Stopasia真心幾好，而且會無限派凍水凍濕紙巾

真絲 我地去晒大細外圈，不過外圈就去唔曬

淨係去女皇宮同崩密烈

本來想去柏威夏. 但真係太遠去唔到.

啊自膠 我地去大細圈唔去外圈
你地都係uo來回？

9日d行程點

吓唔建議喎...淨係去女皇宮同崩密烈都值得 同大小圈d野好唔同
真係得兩日我會簡小+外
咁多廟最鍾意女皇宮 細得黎啲石雕好細緻
羅洛斯就可以skip

係啊uo 我覺得外圈都值得去，反正旁晚機番嘛

是但啦買咗
都係感受下 同埋外圈好似好chur

金邊玩咗幾耐

同埋3月係咪勁熱

聽日7點機就出發

睇情況可能寫下遊記都唔定

支持

支持 買左機票9月去
想參考行程

支持出遊記

我20，21號都係酒店鳩fing

睇下天氣點

有巴打支持我寫遊記好感動

應該去完翻黎就可以開始寫了

真心，你睇左第一個圈，應該好快會覺得三個圈都差唔多

唔會掛 我真心欣賞啲古蹟同廟

途中我同另外位巴打都會影好多相

我喺小吳哥窟已經覺得座座嘢都差唔多

影完睇返啲相都唔知邊座打邊座

冇睇 隨緣

巴打想問你喺邊度book車?
我五月尾去 本身諗住去到先叫酒店幫我地book

剩係記得nigga

有無巴打9月頭去

睇review啲人都話酒店book會貴過自己contact

Btw 國泰學生飛啲時間好撚西

8點起飛 = 4點要出門口坐通宵

下次都係HKX算

樓主你係機場係咪有一炸tuktuk司機叫你包車 諗住唔stopasia就門口炸搵個山車
上網睇過大概咩價 諗住慢慢搵個啱價為止 應該唔會俾人搵到好笨掛

好撚眼訓

話說以架等上機
周圍見到啲柬埔寨嘅國家隊（好似係）

搭早車嘅唯一好處就係可以訓醒睇日出

佢今年太遲出，我買咗UO
不過你呢個鐘數去到都幾尷尬 睇又唔足一日 唔睇要市區fing到天黑

留名
7月中自己去5日

我都買左UO 但係個時間好西 落機都5點

喺機場畀咗6usd去pub street
途中都幾大塵 建議大家戴個面巾

1030到hostel 2點先check in
叫杯smootie
順便撩啲鬼佬鬼妹吹下水先
/

我反而覺得唔錯
預埋佢delay、排入境、去到放低行李岩岩好食飯時間出去夜市，玩完視乎情況行返去當散步/搭返tuktuk返去休息/游下水

剩係買咗口罩

我個陣就搵咗d義工去做
過去幫手起學校地基

啱啱去完八日 1/5-8/5

嗰日我地去到羅洛斯嗰陣落緊大雨
大雨中嘅羅洛斯又一番景致

口罩都夠做

係面巾可以當頭巾用 方便啲

講起入境反而好快 無收tips

機場有兩間賣sim卡 綠色嗰間貴啲 白色嗰間平啲

3usd = 4g 5gb +300分鐘 抵到

tuktuk機場入面搭要去counter買ticket

出面嘅就唔洗

參考價：機場出面tuktuk去pub street 6usd

我無點講價 講完可能平啲

同埋最好學返一兩句khmer 有你著數

聽過其實呢啲只係做show
你起完佢會拆返旨在俾你感受下

去程酒店包咗 回程冇包

有d又真係會咁呀
所以個陣我都搵咗好耐先去個間

返到hostel一睇 出機場只需要4usd

算 個2蚊當豪畀個司機

自己搵tuktuk應該都平

2點幾終於check in

住one stop hostel 入到去 乾淨企理
全部女staff
張床同房都幾舒服

40蚊一晚 抵

留名黎緊5月尾去

3日吳哥
淨低一日唔知去邊好
原本有諗住去做孤兒院做義工
但淨係一日好似做show 咁

有無巴打去過個湖？
Google 搵啲台灣人評價麻麻咁

去崩密列好啲

個浮村好似好多人中伏

機場個6usd唔係司機收哂架 2usd要俾返機場 類似抽佣咁

個hostel 有咩local團 影黎睇下

lm

下個月去，諗住去靶場
聽講300usd有RPG玩

有

你會去邊個點

3個圈去晒

之後去埋貢開 崩密列

推推
打邊爐有冇推介？

我地食咗兩晚pizza

打邊爐無食 咁撚熱點解你地仲打得落

唔介意可以聽晚一齊食飯

今日行程 行大圈

擺住啲相上嚟先

大麻定普通pizza先
唔係囉純粹諗，三晚，一晚食昆蟲一晚食高棉嘢咁仲剩返一晚唔知食咩好
何況，反正日頭都出咗身汗，都唔差在

肯定係happy喇
但無料到 都係實際啲先hit到

話說試咗高棉廚房個amok同炒通菜
都幾好食

昆蟲我都諗住食 應該係最後一晚食

Amok

4點起身 5點去睇日出

好撚多人

其實除左古蹟仲有咩玩/睇？
市區有咩野做？

係 不過去到小吳哥睇係值得嘅

massage
bar

係幾正

用相機影：

去食飯 叫個菠蘿炒飯

嚟到個飯真係得菠蘿同炒飯

好彩個飯都炒得算係咁

巴打啱啱影？

我喺入面見到有香港人影畢業相

我五月頭去㗎

其他寺廟都幾靚
同埋可以食嘢 嗰度啲法包一流

今日飛果兩位絲打喺駁腳車睇旅遊書？

定係就係影畢業相嗰幾位

未飛喎我地班機

係咪用錯ac回錯post

btw 柬埔寨買手信遊客區賣得平過market

還價一半到三折價錢係基本

上次買手信條友折到去三折，仲喊晒口叫我買

金邊丶暹粒治安都冇乜嘢喎，
我見佢地已經好多人係用iPhone 7丶Samsung啲新手機

金邊啲法包超正

係 我見tuktuk啲司機都用iphone

鬆軟脆

真心剩係麵包已經屌打香港

我定你
我記得有兩個絲打都係今日飛

anyway
頭先去完按腳 按撚咗2粒鐘
間嘢叫master feet 都幾抵 2hrs=10usd
手勢唔錯
按完去gelato食雪糕
完全屌打香港啲垃圾 好撚滑
最後以架喺red piano食嘢
今日全日都好正

你話我？haha 我係pub street 間temple對面食緊飯 好難食

絲打 我都係啊

食飯就專心食
食食下上連登 香港上唔夠？

利申： 世界盡頭坐我對面

夏日熱辣辣

留名

去咗間bar飲野

日日hostel都識唔同人

兩個人嚟柬埔寨都要晒恩愛

我朋友飲咗杯cocktail返到酒店昏迷咗

jager bomb？

我飲咗枝啤酒+mojito咋

已返酒店
聽朝要四點起身睇落雨既日出

之前睇遊記講 啲雨係咪落一個鐘咁上下就停

動力喺邊
話07起身結果都賴咗陣床

結果 排隊買飛 排耐左
去到日已出

Btw 尋晚經過見到有架tul tuk好似幾豪裝咁
車身有個apps叫人download
好似係叫車apps嚟
有冇人試過

睇日出點解唔尋晚去買定飛

偶遇

要問下 世界盡頭

利申：planning free rider + 搬運工

唔搶嘢食咁好

今朝買都唔係好多人姐

我同佢個b爭奶飲

如果去金邊完全唔建議去皇宮 俾＄10人哋去炫富仲要唔撚比影相

馬騮奶都搶

馬騮奶咩味

唔驚 聽日再去多次咪得

今日去大圈 第一個點已經要坐一個鐘車

賓must烈 好日系RPG勇者feel

飲唔到 我爭輸

我條褲著左一日 就爆呔 爆到膝頭哥

好撚斜 每級樓梯又高又窄 上落好辛苦
條褲右褲腳已經由春袋既位 裂到小腿

啲牛肉好硬丶好瘦

巴打都喺柬埔寨？

呢度啲local牛係咁㗎喇

咁咪好索
瘋狂裝你春袋

好天但好曬
我曬慣都投哂降
聽日仲要去大圈

Btw uo返嘅大家返果日嘅日間有咩做？
有冇咩local tour推介？
友人話唔燒槍我又唔做spa

我地聽日都去大圈拍拖

做spa喇

或者去啲景點隔離買生果
今日喺個小妹妹手上用1usd買咗成袋芒果 7隻
之後佢同佢班frd已經勁開心
係咁話you are so handsome

返到hostel 廚房免費幫我整smoothie
我畀兩隻佢 整咗成三杯
所以頭先周圍問人飲唔飲芒果smoothie

gay

巴打 我4月底跟團去左吳哥窟 5日4夜
分享少少心得比你，啲大路野就費事講咁多

由金邊去暹粒 搭旅遊巴大約6個鐘先到
要預成日去咁濟架啦

落雨通知其實唔使太理會，佢呢啲月份係keep住話會落雨，我去果個星期話落足5日，但一滴雨都唔係好見，不過帶定把遮冇壞，當遮太陽都好，日頭啲太陽唔係講笑

去啲古蹟就切忌著背心短褲，及膝褲都冇問題，如果唔係每個要入場pass嘅古蹟門口都有幾檔賣啲絲巾或布巾就係比啲木咀比人柵住唔會入被迫買黎遮膊頭

食野方面，我就建議如果你腸胃唔多好或消化能力唔強嘅就唔好試啲奇怪野。旅程5日4夜，我痾足3日

最後付上一間我係金邊住嘅酒店，住左兩晚，中規中矩，起碼唔會跳電制或有啲小動物
[img]圖片網址 [/img]

利申：用家意見非打手

夜蒲

L有冇人試過個angkor zipline

temple？

我都喺pub street 食緊雪糕

central cafe gelato lab

求其一隻味都好正 啱啱食咗熱情果

btw今日畀人sell撚咗我50usd去買啲木手珠

算 帶返香港當手信

係temple

有緣碰頭

咁貴

原本諗住去搵間食夜晚

但諗諗下都係掃街算

洞里殺湖 專呃遊客錢 可以唔駛去
張飛已經貴 行到中段會叫你比錢買米比孤兒
我見幾多遊客買
買完會帶你去個鋪頭買野
入面全部貴價垃圾

買咗7串

應該得3 4串係真

咁mechrey呢
我仲同咗個司機講聽日去

btw

木串嗰啲預4-7蚊一串大珠好喇

我買撚咗10蚊一串
屌 當捐畀佢個細路女讀書算

巴打走左未

去咗食野

跟隊

我嗰間都幾遠 同埋就關門
叫Atmosphere Siem Reap
10點就關門了

btw如果想搵我食飯可以tg我

掃街

掃街推薦pancakes同法包

係唔係搭船出去睇日落果度?

呢度真係唔敢掃 衛生冇保障
越南掃街係我心理關口嘅底線
我地尋日火鍋 今日去hevan食高棉菜akor
聽日去 bugs cafe

點 好無食

頭先同兩位巴絲相認完

連登仔無處不在

50usd買木珠 唔係咁癲下話?

巴打好靚仔
有少少想轉gay

不要再說了

我諗成本有5蚊usd嘅

當捐畀佢個女

你條女喺隔離架咋......

有冇比我素顏嚇親

兩樣都好食 聽日果餐係旅程重點

無見過化妝個樣 所以無

你又岩

我準備留到最後一晚先食蟲

紅火蟻

巴打聽晚我地可以約飯....

Live左

之後應該會正正經經出味精相+遊記

貼返幾張相先
原來4日影咗成千九張相

21號去柏威夏+貢開
有冇人組團？
暫時自己一個

21號飛台中

HDR重手咗少少喎

Btw 我地兩個都毒撚嚟 撞到就一齊食啦

上網搵左個司機
21號
柏威夏+貢開+崩密列
22號
女皇宮+大圈
23號
日出+小圈

佢quote我$250，是咪太貴

無計 貪方便+相機自動執
拎HDR影啲石好撚正

好啊

21號嗰程幾錢

我呢邊私家車去柏威夏+貢開報價就100usd

外圈60 大圈35 細圈15

去hostel搵人夾應該仲平

我剩係講咗想去咩地方
之後叫佢plan，佢比咗個schedule我就比埋價錢
20號機場接我-24號送我去機場
全程收我$250

係包車價黎，本身想去空邦魯果邊
之後見你地話伏，我同佢講cancel果日
佢都係話$250

係有啲貴

應該200左右搞掂

嚟到係要講下價㗎喇

HDR嚟講我剩係接受到iPhone果種

去flooding village,遠D果個
三日真係剛剛好

影相技術差 要靠hdr搭救

搞到我想去埋空邦魯，反正都一樣價錢

去埋囉

不過3日呢個行程有啲趕

屌 搞撚錯咗

原來我係3晚酒店3晚hostel

住咗4晚hostel miss咗1晚酒店

上咩網搵司機

btw 21號我得閒啊

可以夾夾佢

請咗個司機今日去Mechray
都係洞里薩湖附近
希望無越南浮村咁商業化喇

我都有一日包車到plan 左去
上網啲人講評都幾年前
巴打返黎講一講

如果係搭tuktuk嘅話請你有心理準備

去Mechray啲路係刺激過過山車

然後去到要畀30usd畀門口做入場費

一開始以為13 usd 然後佢話30啊 Thirty！

即刻有啲畀人呃嘅感覺

不過 不過 不過

嗰度好撚靚 無遊客 最多得一兩件

個湖啲水係幾多微生物下

但因為靜

所以湖面倒影靚到仆街

今晚返到酒店補相

坐咗成日tuktuk個身好似畀人打咗十幾拳咁

強烈建議搭私家車/suv去

我係3日吳哥 私家車包車其中一日晏就會去埋
但30 usd 一個人咁貴

因為得我一個人去 我同司機兩個坐咗成條船
所以包船咁款所以先咁貴

巴打如果幾個人去應該會平好多

我都係2個人去
應該都平唔到幾多

不過mechray 係同洞里薩湖係唔同既？
我包車個行程就話去 tonle sap lake 同 floating village
係咪唔同架

Btw 留名睇相

個司機約我5點出發

5點

咁撚早

我諗下先 今晚覆你

mechray係洞里薩湖嘅其中一條一條floating village

你指明話要去mechray就無死㗎喇

不過呢排仲係旱季

比較少水 我司機講空邦魯直情係無水

返完酒店 以架去多次巴肯山睇日落

好撚曬啊屌 .........

屌 巴肯山個日落都係畀舊雲遮住咗個地平線

好彩襯佢未沉之前影咗幾張

我曬到兩截色了

一照鏡 慘不忍睹

我地都係今日睇

撞唔琴巴打

我都係啵

本身有幾聲雷聲 冇落雨已經好好彩

利申冇睇

噢？
你地今日行程係點
我以為撞到

今朝去既

有冇人踩單車去大小圈？

有冇人十月中去一齊包車？

西方人面孔有但都少
亞洲人面孔唔覺

有冇人6月頭去?

好撚熱+大塵

我之前都有踩開車 但見到咁嘅情況都係不了

今晚住嗰間酒店正到

以架喺個pool度上連登 好撚正

唔刮風係冇事
係刮風/跟旅遊巴車尾就自求多福

但一條友包一架車好on9

咁遠 睇google map好荒蕪
住Lucky mall/pub street果邊唔好咩

前四晚住完hostel
可以住靚啲 呢邊好靜
同埋有free transportation to down town

問題係你會出好多汗
買水同飲水 仲有咩住個背囊
諗起都熱辣辣癡粒粒

你地包車去細圈大圈中午會唔會要熱到返酒店休息?

唔會喇

私家車有冷氣+食飯當break

如果時間多嘅其實可以隔一日去一個圈

我見佢張pass好似1個禮拜先過期

我見stopasia有呢個option
心諗以為真係熱到行唔到出街

睇人 我自己習慣咗呢度啲天氣
就覺得無乜嘢

不過補水真係好重要

熱都唔係太大問題，問題係某啲梯級好高

一個人去住邊好?

巴肯山對面買左1kg榴槤，番到酒店食酸既

我住lucky mall附近都係三百七一晚

唔會 未至於熱到咁

利申每日用兩張冰巾，坐tuk tuk

窄果下仆街
腳細幾好

熱到日日都濕晒

爆呔

Somadevi？

我本身都有諗過訂呢間

但見我嗰間係新酒店所以

同埋住慣市區 想清靜啲

屌 下下梯級都高過我小腿骨

好彩著短褲 著長褲應該爆咗十幾世

我個司機每日都派冰水+冰濕紙巾

已經比佢養慣咗 今日坐tuktuk行啲泥路

個人好似就黎散架咁

除咗好撚曬之外

風景真係好靚
係d可以行高d嘅遺跡望出去
全部都係好高嘅樹
撞正日落又靚到不得了

仲有推介你試吓街邊個d 一兩蚊美金嘅炒麵炒河
好撚正呀

我個年去完返嚟
兩條手臂曬到變兩條炭咁
懶醒無搽d防曬
有hihi

今日食咗炒麵 正撚到

hostel
日日識唔同人 吹水

有budget又慣咗自己一條友嘅
可以一丁友住suite/villa

拎到入酒店

btw榴槤一定要揀啲熟到個殼變黃先好食

利申最愛榴槤

放入自己袋冇人check
得我自己食我冇買全個，唔係即開就搞到咁

No
沿路都幾間

點解會敢食

點解唔敢

佢所有嘢都有包裝

同埋個tuktuk司機都話佢每日都咁樣食

唔係sokkha下話

如果係嘅話就

其實乾淨嘅

我個人覺得d地方仲乾淨過強國

Ankor paradise hotel
都係求其見評價唔差就揀咗

始於路邊
一來廢氣 二來唔知佢啲食材擺（曬）咗幾耐

咁你地吳哥嗰三日lunch食咩 係求其附近搵定有冇推介
腸胃差唔敢亂食野

lunch：
食生果
食司機帶我地去嗰啲遊客區餐廳
食遊客區餐廳附近啲小食
食路邊賣嗰啲

消耗咁多都淨係食生果

多塵姐

不過腸胃唔好就唔好搏啦

食生果就有保證嘅

都幾好 柬埔寨真係三百幾已經可以住好靚

唔好睇少生果
蕉+芒果+菠蘿好多果糖同卡路里

屌佢老味日日流幾升汗都係無輕過

司機帶我地去遊客餐廳食+1
去得預咗貴啦 其實都幾好食嘅
係個份量細咗少少 唔係幾對得住個價啫

終於有時間up下相

之後正式寫遊記嗰陣會正正經經出相架喇

想問下各位巴打每人預幾錢洗？ 我暫時預每日洗40美金夠唔夠？ 預正常食飯飲野 成程會試一至兩次按摩 唔該大家

夠
但你包唔包門票車費住宿嗰啲

如果齋用嚟食同買嘢一定夠

屌佢老母門票好撚貴啊

btw 如果唔想咁貴又想按摩嘅可以去
professional comfort
the grace spa
master feet

如果貴啲嘅就
bodia
sokkhak
khmer relief

利申剩係試咗平啲嗰三間
cp嚟講master feet最高
環境舒服嚟講就the grace
手勢就professional comfort

唔包 果啲另外計 係3 day pass貴左少少

多謝巴打 & 上面既資料

40蚊升到62蚊 搶錢啊屌佢老母

去洞里薩湖搭船都幾貴下

我今日畀佢收咗30+10

30係2hrs boat trip

10蚊係for去多一個村落仔

睇下大家覺得值唔值

以架旱季無乜水 但都幾靚

master feet淨按腳? 另外嗰兩間係淨按全身定點? 大概幾錢到?
上網見sokkhak要成50蚊

30+10係咪重未計來回mechrey嘅車程

係啊屌佢老母

我今日tuktuk都畀咗成15蚊

我見hostel都有寫車費去空邦魯 好似係18蚊

不過諗諗下 都係唔計咁多

反正之後無時間去旅行

錢可以再搵 但旅行機會過咗就無

有全身 有腳底按摩

master feet按到我訓著
10usd 2hrs
the grace就按全身 但我覺得佢啲技師麻麻
睇運多 好似18usd 2hrs
pro comfort都係按全身
20usd 2hrs ，我個tuktuk司機幫我拎discount
15usd 2hrs

用撚錯粒

應該係 先啱

好抵 環境好唔好乾唔乾淨?

好乾淨啊

但環境嘅話都係一分錢一分貨

都算企理嘅

過幾日去 想問下有無香港咁熱
就咁睇天氣報告好似仲熱過香港

實際嚟講香港熱好多

不過都係熱 但呢邊無高樓大廈

所以都幾通風

機場間餐廳幾好食
但好貴

巴打原來我地同酒店

臨走一日你地先知係同酒店

機場有無得send post card

啱啱寫完個天就落雨

好彩無出去 嚟咗5日得今日落雨

冇 要去post office 1usd1張

都幾貴
我寫10張就無咗10usd

唔係咁橋啊
我朋友搭左邊部電梯試過困lift 笑死我
Btw我地到機場了
趕喺大雨前到 不過食哂沙

唔通同一班

唔通你以為有第二班？

收聲

我6月8-10會報stopasia 3日團，有冇人一齊

又相認

偏貴
住hostel有得報share trip

都要視乎你地可唔可以安全順利嚟到嘅
可能真係第二班，聽日果班

三點幾到左

我朋友：又係諗唔到有咩做呢

機場停咗兩次電 你果邊點

停咗一兩秒然後著返

機場有咩做
應該唔似香港咁多嘢玩

有冇hostel推介

我住嗰間叫one stop hostel
廁所好乾淨同環境都幾舒服
張床我覺得都幾好訓下
就係rmate有鼻鼾會慘啲

都可以試下其他
我都係agoda睇評價同相咁樣揀
見到有幾間都唔錯

btw 落機搭車記得喺機場出面截車
或者一早book好司機玩行程 叫佢接
機場去downtown 搭tuktuk 4-6蚊左右

我怕冇其他tour

有晒三個圈行程
空邦魯都有
如果想去其他地方就直接問司機講價
之後喺hostel問rmate夾時間

我地3個人冇住hostel 所以諗住報stopasia費事煩

嗰陣住pub street嗰頭，除左三日大中細圈，真係晚晚去飲

我同世界盡頭都各自番緊各家

番去繼續執行李 準備聽日中午機

好撚chur 又要洗衫 又要怕唔乾

如果想要我地個司機number歡迎tg我

3個人狗衝住villa喇 好撚靚啊

cls 又去邊

玩咗幾多日？

暹粒去8日會唔會多左少少

咁多日會悶

四日又話唔夠

同世界盡頭絲打 去台中

唔捨得

hkexpress唔係日日有機

乖啦
過幾日去到台灣 再飲啦

真係冇人想知

又晒

所以6日啱啱好

咁恩愛

之後仲會去邊

台中落埋高雄就番香港繼續捱

8日可以分開嚟行

因為佢angkor pass
3day 62usd
7day 72usd
張pass期限係一個禮拜 好似係

可以慢慢每個景點行 下午先行又得
不過就係包車貴少少

建議包車嘅日子住市中心
其餘日子可以好似我咁住villa/suite享受下人生

高雄正 個夜市好高質

真係

你個行程係指hostel果個

啲tuk tuk好撚煩

點享受法？有咩做

Touchwood搵唔到人夾都好
周街都係搞local tour嘅旅行社

yes

小大外
空魯幫
計埋咩湖
當你玩埋越野車
都係六日咋喎
唔好以為市區好大好多嘢睇
賣嘅商品其實間間一樣咁滯
當你日日食唔同嘢 你都會行到悶

咁大獲
有冇d靚少少既coffee shop可以hea返半日

喺酒店hea 游水 食完個靚早餐 曬太陽
踩下單車周圍兜下
然後寫下postcard 時候差唔多就出去食飯
食完飯就四圍啲market fing下 買下香蕉乾
見到間靜靜地嘅bar就入去用0.5usd叫杯啤酒
聽住bandshow / saxphone 睇下波
差唔多夜就返酒店游個夜水 浸個浴缸 開支啤酒
聽下歌咁

利申以架喺個浴缸度 播住歌上連登

有bar喺made in cambodia market嗰邊
比較靜 無pub street咁嘈咁多人
個saxphone鬼佬吹得好撚好聽

不過如果話hea嘅話就去central cafe hea下
啲雪糕好撚正

呢個係熱情果sorbet

個view靚既話都唔錯喝 巴打住邊間？

去埋柏威夏加貢開囉

再唔係就搵2日落西哈勞克港度玩水

Ungd Ankor suite

個老闆好好人
我今日喺泳池浮浮下嗰陣佢送咗罐可樂比我飲
仲好吹得水 完全唔似係GM+Owner

巴打實好靚仔

想問下你地唱錢係唱哂美金？
使唔使唱啲柬錢做碎銀

巴打好靚仔

係
唔洗
美金仲流通 係0.x美金先用柬幣結算

係
我三百蚊美金唱咗140張1蚊

唔洗 唔洗 唔洗
換唔返港紙 當地洗晒/tips晒佢喇

我普通樣

不過當地人同我講
漢人係符合佢地審美觀多啲

邊度唱到咁散
我剩係帶咗十蚊廿蚊去

找換店嘛
我喺美麗都唱

堅成唔俾
Btw十一點幾先食晚飯有少少胃痛

堅成我原本都諗住喺佢度唱 去到發現無開

嚟到呢邊慣咗食early meal

因為夜晚去飲酒

你去幾多日？

7日

機票幾錢

想知你total洗左幾多

應該六千左右
我比較大洗

千八 國泰學生飛
hx好似千零 唔包行李

啱啱grad左 cz天價7千幾

cx

cls七千
搭first class？

grad咗都有學生飛架

今年grad好似有

我上年，老啦
普通位都7千幾

我三月買，uo連稅行李揀位1909
我朋友四月買，同一班機唔揀位回程行李二千尾

但點都平過國泰（其實係港龍）囉

尋晚係同一間bar 比野咬咗勁多撻 同live band條女唱得好難聽

2千尾都好貴，夠去澳洲

機票千九
酒店千一
在地連stopasia同門票洗咗200美金

參考返 唔落吧唔做spa買少量食物做手信

咦？
絲打好似本身冇參與討論？定改咗名
越講越多連登爸打絲打喺暹粒

佢遲買啫
同埋你望下啲特價機票
我同佢都唔係乜乜sale乜乜割價果啲時候買

三日乜都夠
其實都多野睇
想知detail留tg傾
有d景點唔記得名但有相

有冇巴絲打試過一日去哂女皇宮 貢開 崩密烈?
如果有用咗幾耐?

Really

今日個鬼佬吹saxphone正撚到

同埋防蚊呢啲基本啦

我學生飛另計啦
但廉航肯定平

個post越嚟越多人去/喺暹粒

好事嚟

我估
5點起身去 即日來回8點返downtown應該差唔多

原來係巴打你
你個衰仔去緊旅行都去人地個po笑人

喺酒店無嘢做

完全唔使五點起身囉

我坐港龍來回都係＄3000

外圈嘅話七點幾起身都夠

我都係岩岩返嚟
真係熱到 又濕過香港 又熱過香港
不過點都好過越南 起碼啲冷氣係凍

求解答
一餐正常乾淨嘢食要預幾錢一位？
tuk tuk其實有冇收費參考/apps查到？
諗住20美元一日，for 一日食一至兩餐正餐同買小量手信，會唔會太少

好少少7-8蚊 Tuk tuk 近就1蚊位

20蚊日太少 我去8日袋$860
手信求其超市買大袋糖都係1.X

歡迎Tg pm 我去完八日 暹粒 金邊

吳哥窟預10蚊 pub street預10-15
有當地電話號碼可以試下 passapp taxi in cambodia
會

tuktuk 一蚊位? 係計人頭唔係計一架車架?

如果兩個人 一蚊路程都係收兩蚊

睇錯 以為講柏威夏

5-7usd

stopasia個app好似有
不過要買咗佢個trip先有

okay嘅 不過計埋車錢就難啲

Stopasia 有團外圈就係咁

0720出發 下午三丶四點收皮 冇去貢開 自己同司機夾

咁應該仲有時間去埋個湖

係咪湖中廟 真係好靚

邊度

btw我諗佢個湖應該係講洞里薩湖

以㗎啲河無咩水

但都值得去嘅

係呀 新嚟咖我

我聽日就走了

btw呢一個禮拜洗咗我4000蚊

Out咗一倍budget

最主要係每日食好嘢+massage+買嘢出事

同埋門票&車費價錢比想像中貴

如果下次有機會再嚟 應該會洗少一半

啱啱去完6日5夜 包車司機超好人 260hkd /person 幫我哋plan晒行程 見到local food會主動請我哋食 仲幫我哋殺價 1usd買到7個芒果（仲要切埋 超甜 佢仲會瘋狂主動幫我地影相 仲有pose指導 英文超好 完全溝通able 大家如果去記得搵佢！

fb: Son Phalkun

利申：真心 唔hardsell 好掛住佢

260hkd 6日行程？
咁撚抵
你地幾多個人去？
仲會幫人殺價
係咪因為你係女仔先對你地咁好

以架喺haven食完個飯就返酒店度過我最後一日喺柬埔寨嘅生活了

之後就要返香港做狗

260 係幾個人平分條數啊

返咗嚟差唔多24小時

最大感想係其實香港都唔係好熱啫

.... 起碼我條底褲仲未濕到出汗

巴打接力 我聽日去

景區買嘢會平啲

機場tuktuk記得出去截
去pub street 4-5蚊

然後行圈建議細圈擺第二/最後
因為吳哥窟係重頭戲

有咩詳細想問都可以tg我

我個plan係咁 請評價下 ：

第一日：落機都就成6點 應該去唔到買門票 直接去Hostel 食野休息算

第二日： 去外圈 ＋女皇官＋崩密列＋＋洞里薩

第三日：去小圈 ＋大圈寶劍培＋巴肯山日落

第四日：去小圈 吳哥睇日出 ＋9hea＋飲下coffee＋行下街＋去機場番HKG

260hkd 一個人 四日行程 6個人分 仲坐舒適8人van
如果6日全包就$320 好抵屌

原本冇expect佢陪我地行 點知佢逐個temple幫我地做tour guide 一齊飲酒 喺瀑布玩水 又睇日落

巴肯山睇日落好Q多人司機哥哥話三四點要要霸位

我去嗰陣5點幾先去等 無問題
因為啲人上完去就落返嚟
嚟嘅人多 走嘅人更多

嗚啊 要走了

pub street係咪多數西餐?
如果想食高棉菜同法國菜有冇邊間餐廳推介?

法國菜唔知
可能去法國舊區搵下好啲

pub street都有高棉菜
amok khmer curry lok lak beef嗰啲
red piano幾好食

餐廳推薦：haven, chantey tree, red piano, Atmosphere Siem Reap

菜式推薦：
chantey tree ：
stuffed frog

芒果糯米飯
佢個芒果糯米飯好食到震

Haven：
高棉咖哩
佢畀埋個汁你送咖哩
香料味足 平衡 厚重
食埋個汁會有對比 酸酸甜甜

oreo cheese cake
呢個我覺得都好食 但唔夠滑同凍

香港啲垃圾天氣

濕熱濕冷

巴打覺得hk 定個邊熱啲

香港就一定焗
但個邊熱得黎有無風

HK體感溫度熱撚過柬埔寨好多

熱得嚟有風 因為嗰邊無乜山
暹粒最高座巴肯山先69米

同埋內陸 比較乾
落完雨就好撚爽

我相反
果邊好天真係可以熱到底褲濕
so far喺香港最多都係背脊濕啫

同埋香港好多高樓好多建築俾你遮蔭
喺果邊基本上你係硬食啲陽光
開遮都冇用因為佢係四方八面咁射落嚟

不過香港係翳焗, 果邊就乾燒

我比較鍾意乾燒多
應該體質唔同先咁

我大汗
果幾日濕到好似喺香港嘅夏天去行山咁

我都大汗 但柬埔寨會乾 香港唔會

有冇人講下暹粒同金邊既感覺？係咪首都會先進少少，聽人講反而金邊治安差

黎緊七月想去幾日係咪會熱死加不停落雨

無去金邊 但聽聞嗰邊會搶嘢
比較雜 嗰邊有賭場 係先進啲

暹粒比較淳樸 啲local都幾好
好多遊客

無香港咁熱

落雨嘅女王宮同涅槃寺應該靚到仆街

個水池充滿水

金邊垃圾

去8日，頭3日去左金邊，之後5日係暹粒

會唔會悶？

我7日都唔覺悶

好laid back

金邊……淨行景點嚟講兩日兩夜都夠

可能天氣唔同
我早兩星期去
推正雨季換季 個天勁多雲但又落唔成雨
偏偏佢又有太陽架喎
我熱到著行山褲都頂唔順
上完小吳哥之後全程著沙灘褲加拖鞋
返到香港第一次覺得香港D天氣叫乾爽

有冇人黎緊十月去

重新開post問會唔會好啲

一個月 一個post
9月我開

你9月去？

又推返上嚟

Yes

有冇人622至625喺柬埔寨
打算喺stopasia報3日大細外圈加1日柏威夏貢開1日遊
暫時有2個人，求一齊夾車

想問下去左既巴打使費range大約係幾多到

會晚晚揼骨
去下bar飲下酒
搭下tuk tuk
比下Tips

唔計其他吳哥門票 (包車）酒店機票個啲
大約使幾多到（2個人）
因為諗住聽日唱錢 後日飛6日5夜
一人2000蚊hkd 唱做usd 夠唔夠

肯定唔夠
我四日唔酒唔按俾StopAsia同食飯同門票
200usd岩岩好夠用 ..

唔係啊 可能我講得唔好
我已經預左要比既包車，酒店，門票已經大約計左2000hkd 到會唱
我係諗緊額外唱2000hkd for 食飯 飲野 搭車呢啲未知既消費

你個200 usd 係包埋啲門票包車消費架嘛可

Sorry 可能講到1999

我2個人4日3夜用左500usd 包埋包車同門票

返咗香港兩日 香港真係熱到仆街 又濕又焗成個大溶爐咁 啱啱喺太陽底行咗十分鐘已經想死
反而喺暹粒雖然都係流到成身汗 但一上tuktuk吹兩吹已經乾哂

台中玩成點

都有啲悶

我喺清邁玩得好開心

唉，又要番香港繼續捱，之前祼辭左份part time

有男朋友養怕甚麼
Btw 我grad trip嚟 之後準備賣身為奴返長工了

那有錢咩...我都year3喇

樓主呢排做緊狗

做咩 洗晒啲錢？

我12-17

返煙腸

見到上面有人22-25
完美miss晒

我6月中都要番

已經變咗吹水post

日日33度企足8個鐘 好爽

番邊行

都係服務業喇

唔喺香港

點解唔喺香港

因為唔喺香港

又有得玩

美國迪士尼？

唔得閒上去都可以搞e-visa架喎

係
落地簽平啲 但要交相

無問你拎tips ?
BNO 定廁板

咁多位師兄我想問下其實著岩岩好到膝頭嘅短褲係入唔入到吳哥窟 6月尾去著長褲驚熱死

無
廁板

入到 男嘅無咩所謂

無咁爽

反正都係三十幾度企室外喇

感覺自己瘦咗

唔該哂 幾驚要買褲去著 成屋都得uniqlo短褲

係咪棉褲嗰隻
我日日去嗰邊著
幾爽幾舒服

btw嗰邊旅遊景點賣飛鼠褲2usd一條
downtown賣3-4usd

我係著啲普通幾廿蚊條快乾通爽長褲去
講真 最熱真係唔係對腳 而係底褲包住ge部份 .........

之後返香港買咗幾條airsim底褲依家覺得好舒暢

係呀 百幾蚊條好抵玩

咁唔比入先買 都唔遲

6月28號去，有無巴絲打會係果段時間去，一齊傾下行程
可以既tg我呀

一直著緊airsim

好撚爽 無橡筋

我返到嚟都係日日著 太舒服

睇左2日你就會麻木。

有間叫temple既唔錯 連鎖店不過貴小小

temple就算啦...

貪方便可以試下

決定咗3/7-8/7 去暹粒
但係未book酒店

6月10號到6月14號係暹粒，兩個男仔
6月11 - 6月13會去吳哥窟小圈大圈外圈
暫時想報Stopasia三日團(未決定好邊個package)，有無人有興趣夾份join stopasia？

By the way，各位巴絲覺得stopasia三日團嘅：
-精華古蹟三日遊 (小圈 + 外圈 + 柏威夏與貢開 + Apsara 舞蹈表演 + 空邦魯乘船)
-全方位三日遊 (大、小、外圈 + Apsara 舞蹈表演 + 畫家村作畫 + 空邦魯乘船)
-一般三日遊 (小圈+大圈+外圍)

邊個最值得報？

其實跟佢係貴啲嘅...
如果包埋船票嘅話我會報全方位

誠意推介ungd ankor suites

環境一流

去完返黎， 好熱。 住hostel 有柬妹同房， 佢地過黎玩潑水節 。

最正係一美金水果冰沙 ， 日日都飲幾杯。 野食平得黎唔錯。

如果搵到多兩個人夾份都ok嘅 個價錢都接受到
其實我對佢個舞蹈表演同畫家村畫畫興趣都唔大 諗緊會唔會報一般三日遊就算
但首先...............................
要快啲搵到多兩位巴絲夾份先
多謝巴打意見

好熱情😍 ， 不過都係想要你d 錢

多d 人去share tuk Tuk 錢會開心d , 單車去踩到想死🤡

會請你食波餅， 直接抱實你叫你去massage ， 但個陣無錢， 不動明王 左

巴打應該幾靚仔

btw我去嗰陣同房得鬼妹同印度妹

踩車需要好多補給...
同埋大塵又雷陣雨咁

到步搵tuktuk司機做tour都okay嘅

會唔會離市中心好遠
睇相幾正

呢個post入面我好似都有post間酒店嘅相
10分鐘車程 免費tuktuk接送 真心正

不過想住近市中心嘅話就住hostel / lucky mall隔離嗰啲

兩個鬼妹又有無撩你

推介Angkor Paradise Hotel
包去程接送（BENZ唔係TUK TUK), 回程5USD TUK TUK
步行五分鐘左右到LUCKY MALL, 每日早餐都有少少唔同
住四日見到幾團韓國團, 返到香港無聊google下發現香港團都有可能去住
重點只係三百幾一晚

非打手

肯定無喇
我9成時間都唔喺房 不過就識咗個香港姐姐

呢間都幾好

去6日5夜，唔計機票酒店TOUR同門票費用
兩個人帶500美金會唔會太多

啱啱上官網睇12月份要千幾蚊1晚

Rack rate正常丫
如果唔定高啲 酒店何來咁多 “discount”

6月6-11係siem 諗住stopasia 包一般三日遊有冇人夾下

利申兩巴

推一推先

上年12月尾去 玩到1月頭返
3日大細外圈
3日去左西港
好正

大家上網卡係機場買定點？ thanks!!!

去當地機場買

當地機場 metfone 3usd 4g 6gb

Thanks!

岩岩喺隔離post討論緊點解冇得打電話
有人話係另一個plan嚟
你想打電話到時去問清楚

洞里薩湖 其實值唔值得去
好似好搶錢咁又貴 船飛都成20蚊美金
上網睇評語喲 小朋友同船客成日問小費 仲要玩蛇

真心貴

不過雨季有多啲水係幾值得去嘅

咁我唔去Lu
依加搵下個司機 諗住張小大圈主要我想睇既寺 mix埋一日

有無人9月去嫁

暹粒 19-24/6 hkexpress
睇下有無 chings 同時間?

你請 我去

已經變咗約 post

想問下可唔可以租電單車？
無牌但識渣
有friend 話唔租俾遊客

有得租架咩
係市區唔覺有

有錢就得嫁啦

正解

125cc樓下唔洗牌 如果下次再有機會去想租willy jeep 好好J

雨季去差d 日出同日落都睇唔到 太多雲

天氣變得好快 入廟前曬到仆街 出返黎已經可以陰天想落雨咁

不過係一個好地方黎 環境靚 都ok多野玩 燒鎗(Rpg都有得玩 )/四驅車/dirt bike/kayak/整手作

揼骨都幾正 試左3間都夠力 揼到有d上癮 一兩日就去一次 之前返大陸揼都未試過

係食野當地人真係好重口味 食親飯都要飲好多水 街邊1美金個炒麵/湯河/飯好似落味精唔洗錢 希望只係我唔好彩食左幾間都係咁 最正係pub street飲野真係平 0.5-1usd杯啤酒 1.5-2usd杯cocktail 晚晚乜都溝埋飲飲到半醉先返酒店

咁當然happy pizza/weed/10 usd 1 bloom/邪野就留返巴打自己去試下

有光就有暗架啦...

黎緊7月頭會去啦

食嘢小心啲囉 好多嘢表面乾淨

夜晚有咩好食推介 一丁友

街邊河粉得唔得 有無伏

對寺廟冇乜興趣
外大小圈去其中一個就夠？

無興趣嘅去暹粒做乜....

如果係嘅去細圈就夠
買張one day pass睇小吳哥

帶定保濟丸保險啲
街邊都幾多烏蠅 但佢地有啲食材擺櫃入面
所以我係接受到嘅

利申帶咗一盒 一粒都唔洗食

次次去東南亞地區都會帶定

我打後嗰幾日都係一丁友自己食

Haven
Chantrey tree
Bugs cafe
Siem reap atmosphere

就食咗呢幾間
都幾好食

有幾個朋友去完之後都唔舒服
柯足幾日
帶定藥去穩陣啲

你地係咪昌晒美金一蚊
如果要找錢 佢會唔會找美金比你
定係比當地錢你

多數都找美金 少過1蚊先找柬幣

17號番左黎做港豬
吳哥窟真係好靚，不過我join左三日睇班最後已經覺得差唔多
日出多雲睇唔到，不過好彩三日都好天，但真係曬到仆街
我join stopasia既，最後一日外圈出左意外，撞車撞死左人地隻牛，架車又行唔到，留左係啲村仔到。
一開始有成班村民圍住我地黎睇已經驚會唔會有咩意外發生，始終我果到唔近市區，又收唔到訊號，有咩事真係喊破喉嚨都無用。
之後襯收到小小訊號就通知stopasia，佢話地搵新司機黎車我走先，半個鐘到。點知半個鐘後司機就未到喇，啲便衣同軍裝就黎左幾個，一黎就搵啲野圍住我地架車唔比我地走，話撞死左人隻牛但又搵唔到隻牛個主人，所以要賠300usd比啲差佬，如果唔係就要拘留。
咁好彩司機都有骨氣，同啲差佬係到嘈，但都無用。司機偷偷地叫我再搵call旅行社叫佢地搵幫手，再半個鐘之後我個新司機同旅行社啲人就黎左。其中有個人佢老竇係當地警察啲高層黎，咁岩又搵番隻牛個主人，最後個司機都要賠番100usd比主人先平息到件事。
今次真係好彩報stopasia佢地當地有啲關係先解決得到，如果唔係比人溶左都唔知咩事。但比人留係到果一個鐘真係驚，打去同旅行社溝通又收唔清，周圍又成堆男人圍住我架車，車上又得我同我女朋友兩個，有咩起事真係要葉問上身先打救到我地

BTW，我由15號屙到依家，就快虛脫，都已經無食啲街邊野

新果個司機同我地講，佢地一個月連埋tips搵二百左右，但扣埋平日洗費，供仔女讀書，仲要比錢疏通啲老師先可以令啲仔女考試合格，每個睇淨低真係唔多。所以啲差佬一黎要私下收三百真係好黑暗。

跟左巴打食幾間都唔錯，不過去到先發現消費比想像中高，以為落後過泰國會再平啲
可惜因為最後兩日屙到七彩，無食到bugs cafe

咁痴線 隻牛盲衝出黎

條路啲人啲牛啲狗都係亂咁行架
其實我睇唔到點撞法，因為我係車上面訓着左，係撞果下嘭一聲嚇醒我

係 d動物響安都唔郁 好懶 係要好近先會走

Happy pizza 冇咩料到 weed & boom就tuk tuk司機識路 boom去睇左就算冇試 weed正常 我自己食左就好好訓

司機車左你去邊度weed

今日踩左一日單車行小吳哥
早知落水同𡃁仔玩算
好攰
I will never bike
有無人依家係暹粒？

Pub street附近 可以試下吸完去行下廟 司機介紹 不過我就返hostel食

影得好好

Ok la
原來係踩咗大圈
攰到無咩心情影相

行下廟

識玩

大圈當細圈

好勁 再去既話會試下

D司機好多時有錢就得 佢咩都會帶你去玩 細圈果陣問司機佢肯俾我試揸tuk tuk去下一個廟 全直路+一個彎位 試下都幾好玩

上年去完覺得Angkor wat 2日就夠無玩大圈 好似個個廟都差唔多
有時間可以玩下啲島 koh rong sanloem小型南丫島咁幾好feel

想問下有冇巴絲 26/6 - 5/7 會係柬埔寨
想組團報 StopAsia
住宿應該搵 One Stop Hostel

目前一人

one stop 嗰度都會有團比你join
想臨時決定都得

嗰陣食完植物去行廟真係好撚正
真 Meditation

聽日就飛，乜都未 Plan

聽日飛 ，有無好餐廳推介？

尋晚先返香港
pub street 餐廳又食過
街邊都食過
睇嚟食咩價位

食 PHO 我去咗依家小店 Vietnamese Coffee & Noodle Soup 都幾好味

對面間 Fresh Fruit Factory 就覺得有d overpriced

去到慢慢發掘自己中下伏可能仲好

我3/7-8/7

有冇人食happy pizza
邊間好推介

食過 無乜料 但pizza本身幾好食

btw 柬埔寨學法國佬整麵包學得好好
喺街邊食嗰啲細法包正撚到

我地上次食嗰間叫estatic pizza
（好似係咁串

你想有feel嘅就建議直接啲算
因為我同另外位巴打都唔覺有乜效果

頭盔：可能呢啲嘢因人而異

扣頭尾去八日，想問下預 $5500 夠唔夠

Pub street 間red piano

有咩食

杯tomb raider好飲

8/7-12/7 一個人去
有冇人夾團

呢間啲嘢食不過不失喇
不過環境都幾好

夠
我7日洗咗四千 晚晚dup骨

29/10-02/11 有冇人join